係咪人愈大就要學識玩心計？

中學識落嘅朋友畢業後一直keep住有打機
本來只係一班人開開心心一齊打機
但係畢業幾年後就變到會背後講壞話
甚至圍埋漸漸排斥以前玩得好埋嘅朋友
依家連講句野都要驚得罪人
擔心自己會成為下一個被排斥嘅人
單純想開開心心一齊打機係咪真係咁難？

係 講緊打機已經算好好
愈大愈多做咩都有目的/心計嘅人
一有利益咩都做得出

宮心計之深宮計

講壞話中學生都會啦
關咩事

一個冇心計,冇城府既人
會蝕底,撞板